中國一星期內有八級地震我切洗柒煲湯加表演食屎

絕不走數

All in 中共

俾你條柒出嚟望下先好喎

LM

屎就唔好食喇，坐定定食花生等睇支爆好過啦

留名

我從來未試過咁想睇

他一直在玩命

其實睇翻近3個月嘅地震活動
好多都集中喺同歐亞板塊接合嘅板塊心間
好大機會爆，example日本現家好耐無大震
唔知幾時爆

lm等睇樓主走數

連香港一個月內震兩次，係歐亞板塊有活動嘅預兆我覺得中國會爆場勁

代表香港人多謝你條撚同提供娛樂

巴打犧牲小我嘅精神
我哋會銘記於心

日本8月